可唔可以唔好再玩火

d垃圾港豬見到有火反應仲大過黑警亂開槍打人

搞一大餐先點得小小火但煩到消防